尋日女同事講左一句，搞到架車氣氛好尷尬

尋日女同事講左一句，搞到架車氣氛好尷尬。

尋晚做野ot收夜咗，成班同事一齊去打邊爐。全程食飯都好地地嘅，大家都有講有笑，好開心。

好啦食完餐飯，天寒地凍唔忍心佢哋等車，就車三個順路同一個女同事返屋企。

點知一出火鍋店門口，突然間畀一股寒風吹埋嚟，我衝口而出講咗句「好撚凍呀」。

點知阿女同事好自然咁，笑笑口篤住我個鼻，輕輕點左一下講：「冇閪用啦你」。

一齊出門口既幾個同事好耳利聽到，笑晒口：「你俾佢用囉」，「你今晚俾佢咪有得用囉」「你係咪想俾佢用呀」.....
個女仔平時短頭髮，再男仔頭都俾佢地搞到紅都面曬。

呢個環境，都唔知點解啲同事轉數咁撚高，連我都未load到，好好哋一句對話畀班同事拆解到成為性暗示。

佢哋上架車，讓個女仔坐前排，後面迫三個男仔，成車個情況好尷尬。開始講啲咸濕笑話，明明望落去個樣好撚清醒，都唔知係唔係佢哋頭先飲大兩杯HIHI地。
不停喺後排度講野調戲個女同事，個女同事有時肯答佢先好笑。
我作為當時人見到成車搞成咁，唯有專心渣車唔出聲費事講錯野。

好啦，順路既同事一個又一個送落車，剩低最後果個，臨走都要叫個女同事今晚開心D.....先肯落車

最後車上剩下我同個女仔，望落去覺得佢今晚真係幾慘，講錯一句野，就俾人笑足成程車。
得番我同佢我唯有象徵式安慰佢兩句啦
我：「你話丫，湊住班馬嬲真係幾煩，飲大左就亂講野」
女：「唔係丫，佢地幾搞笑呀我冇野喎」
我：「冇嘢就好啦，你都飲左幾杯，我播首歌，你訓下啦，到左我叫你啦」
女「好呀！」

我都知道，平時男仔頭既佢，同班仔玩開，呢類既女仔聽呢D應該冇野的。

女同事大約就係呢類，頭髮再短D，間唔中束起，有時唔束咁。

就係咁，架車就到左佢樓下。
其實我知道佢根本冇瞓覺，佢只係將個頭望向車窗。
我緩緩停左架車........

你點知的

你點聽的

你
點
影
的

Yes sir!

警車人？

你點尷的

Ok sir

Morning sirrrrrr

佢點講的

Morning Sir!
做咩攞部警車去打邊爐？

hi sir

私家車呀，不是警車

你

Yes sir

你點尬的

鳩sir唔該繼續講
Thank you sir

收皮啦柒頭

yes sir

Morning sir

venus?

我ok，yes sir

你點搞的

Good morning sir!

阿sir唔好扑我個頭。。。好痛啊。。。

女同事都係黑警

你點硬的

morning sir!
venus呢？

原來你係c i d狗

拉

鳩蛇又呃OT錢

你點講的

非常時期唔好講甜故啊
拉！！！！！！

你點食的

男仔頭女同事
即係女狗？

OK

呢張圖真係睇一次笑一次

你女同事是差婆
Sor投入唔到

Sir點解唔食海底撈要打邊爐啊

個女仔平時短頭髮

差婆confirmed

咁你最後有冇閪用呀？

即係狗乸

食海底撈？

madam又有性暗示？咁饑渴

短頭髮 女狗

啊蛇打邊爐食海底撈？

結局係阿sir 你比人告強姦同醉駕

你啲同事咪姐係死狗乸

得狗乸先咁飢渴指住男同事個鼻， 得狗唔怕俾人告性騷擾

傳說中嘅前線天使
果然狗係冇倫理觀嘅
128見

又無睇名 頂

係咪女警?

Ptu架車？

之後點啊屌你老母好想知啊

車返去狗屋享用益埋d狗兄弟

咁嘅POST都可以推上熱門 下面XXX SIR又唔不推文回覆既係咪全部打手

最高級連登神探

Madam 短頭髮好正常

最後樓豬急急腳送條女上樓，之後飛車去搵返果三個男人開4P淫賤party。仲要四個大漢玩人形蜈蚣果時樓豬永遠做中間果個，同時享受1同0嘅快感

-完-

heidi又正madam?

Morning sir! 屌你老母死黑警

係咪食海底撈呀Sir

差婆都好屌？

男人頭？

morning sir

成班呀蛇個腦都係諗淫嘢

Sir 去左邊打邊爐

TG塞閪隆好玩

短頭髮
仲唔撚係女警

仲要食海底撈

大灣區海底撈？

差婆係爛口架啦

一齊出門口既幾個同事好耳利聽到，笑晒口：「你俾佢用囉」，「你今晚俾佢咪有得用囉」「你係咪想俾佢用呀」.....
個女仔平時短頭髮，再男仔頭都俾佢地搞到紅都面曬。

停咗車之後呢？
作埋落去啦屌
唔好爛尾

YES SIR

噤識玩

女警又真係多tb

最後有無屌到

高層屌下層真係應該時不時都有
morning sir ！

Sir, 狗女都屌得落?

屌 阿sir

成班黑警咁開心

鳩蛇係白衫

Sir 屌女警？

你訓左半年？阿蛇殺人都冇事 呢d點會被人告

你點影架

阿sir 我屌你老母 死全家

死曱甴 收嗲啦
樓上仲sir sir聲嘅 屌曬你哋老母 對唔對得住班手足

連登華生

啊sir又呃ot

佢點搞的

屌你老母

鳩Sir SSGT定PI?

一句

篇野長到side我時間

Good afternoon 蛇

即係差婆啦 以為撩囡囡好開心 狗乸係咪都桔高個蘿柚俾你吉架啦

你點諗的

Afternoon sir

你班曱甴人早死早著，屎就有得你哋食，返大灣區食屎啦👮🏿‍♂️🐕💩🇨🇳

鳩sir 去海底撈

係差婆所以短頭髮

結局肯定係128去遊行之類嘅野

係就作埋佢啦

爆炸當場死亡

白衫confirmed

understand sir

雞

Veuns

唔係白衫嘅話當日點會影到藍衫就落去一齊企啦

你點影的

你負責揸狗車
個女男人就坐你隔離
後面一班狗
完

有無Heidi咁靚呀，Sir！？

醉駕？

狗車

下文呢

真架，因為係真人真事，所以未知佢地有冇上連登睇到。睇到就唔寫了，暫時睇應該冇人睇到，我轉頭寫落去

偷食

講真，真心問你地POPO內部啲關係係咪真係咁淫亂？

化起妝直頭老翻heidi，把聲差D。
唔貼再講了，怕佢真係睇到兜唔到

Good afternoon Sir

佢係狗嚟

黑警快講

一條女同成班仔玩

拉鳩sir

樓主係咪創造潮文

Yes sir
女同事 短髮男人婆 仲唔狗maiden?

Venus老公知道Venus搵警犬做sp會點

0分重作，甜度不足

鳩蛇唔洗出動咩？重掛住屌magnum

點會估到火影世界第一竟然係good morning sir

同事食飯呀

Sir!!!

Lm

你地班伙記係咪有學巴西柔術？

差婆狗你都屌啊

咁又係
你都係狗啊麻

鳩蛇咁快就忘記左Venus

食嘅海底撈

尋晚做野ot收夜咗。

屌你又呃ot
死黑警

鳩SIR發起咗三百萬人去差館自首大行動

EU車

條女係venus wong?

露哂底 成日想扮唔係狗

可能係Venus ko

都話唔係狗

我不是狗阿

咁差婆男仔頭都啱啊，你啲狗仔同事咁下流，口賤都啱喎

屌你咩，狗故黎

啱啱食完飯，
冇人提起呢個post應該就冇人知道呢單嘢。
其實我有諗過佢哋根本係上開連登，唔會入嚟聯想到尋晚嗰單嘢。

其實唔打下半段最主要我都係想保護個女仔，費事班同事亂咁講嘢。
睇嚟係我多心啦

心諗個故寫得幾好點解都咁多負皮
原來係你個鳩狗

算吧啦依道冇人信你唔係狗

鳩sir

真人真事呀

你點食的？

Lawrence sir 原來有班馬，以後改口叫鳩幫辦

yes sir!

咪講緊海底撈

sir!做咩渣警車做私人野?

Yes Sir！

morning sir!

Sir 唔洗ot咩 學咩人溝女

Thank you for sharing sir!

明明係男人婆madam

唔怪得知平時班狗亂吠啦 醉住開ot

警察係咁上下㗎啦

當係睇動物星球

呀Sir 原來係做開車長?

KIA?

幫大家解讀吓

尋晚做野ot收夜咗，成班同事一齊去打邊爐。
最近呢半年發生咗噉大件事，緊係會o到好夜
鳩蛇噉高職位，係曱甴總部做嘢好平常啫，噉班警甴又噉鍾意食海底撈，近近地銅鑼灣有啦，仲要開到7am，ot完去食fit晒

好啦食完餐飯，天寒地凍唔忍心佢哋等車，就車三個順路同一個女同事返屋企。
噉鳩蛇做咗噉耐噉高級，買到車好平常啫

個女仔平時短頭髮，再男仔頭都俾佢地搞到紅都面曬。
做得曱甴，10個有9.9個都短髮、男仔頭㗎啦，大家話係咪？

佢哋上架車，讓個女仔坐前排，後面迫三個男仔，成車個情況好尷尬。
曱甴男多女少，這是common sense吧

好啦，順路既同事一個又一個送落車，剩低最後果個，臨走都要叫個女同事今晚開心D.....先肯落車
證明人手唔夠，每區都抽啲人去曱甴總部幫手

女同事大約就係呢類，頭髮再短D，間唔中束起，有時唔束咁。
用張相純粹想我哋唔好諗起女曱甴啲look

大家點睇？

我間公司屌

鳩sir，有廟街東莞姨姨唔屌，屌狗乸
好重口味

Venus 點算

Thank you sir!

又係睇comments先知係鳩sir

鳩蛇車番竇女女女？

女同事
男仔頭
收皮啦黑警

點解你可以咁勁

打邊爐即係海底撈啦
你點影的

范sir

鳩sir有鳩用

邊度寫係狗

Morning dog

more sir

見到即刻碌返上去睇係咪鳩sir

你今日出埋啲垃圾呃負皮
丁都扯唔起

呢堆圖好耐啦

Morning Sir!!

oh,you are cop

唔使講
比圖啦，Sir！

咁你果晚有無閪用

海底撈正唔正

警用私家車..明白了

咪塞啲字入我把口

其實個女仔做嘢都幾勤力亦都好乖，算係話頭醒尾，我地部門黎講OK既，入職以來，公司亦都有不小狂風浪蝶想追佢，或者同佢傳過緋聞，佢都算係在我公司入面幾吸引嘅一個女仔。

但其實響事實上，佢入職初期我同佢已經因為一次類似咁既食飯，而發生過關係，不過，由於當時大家都係飲咗兩杯，意亂情迷佢俾我借醉強制KO左，事後大家都知對方心意，都冇追究冇發展了。
皆因佢有一個響讀書時期識落嘅男朋友，同時我亦都有幾個女朋友，所以我同佢冇開始到。
當然，我從來都冇打算同自己女下屬開始一段感情，費事件事爆煲發展出嚟大家會有唔同諗法，以及唔想人地覺得我喺處理問題嘅情況上面有偏私。

自此之後，我哋兩個都好克制，兩人工作上，同事間相處都點到即止，保持住上司同下屬應有嘅距離，係既，OT送佢返男友屋企都唔係第一次....，一般同事甚至係佢本人，都知道我出面幾條女，對佢根本冇野，我車佢走只係出於關心，根本見怪不怪了。

不過今晚，班同事HI過龍，亂講野，其實我最怕係勾起我同佢當年未算清既一筆數，始終，我當日都係背住佢男友，強制KO左佢。

好啦，背景就講晒，講番尋晚。

我緩緩停低咗架車.........望住佢裝睡既側面，輕輕拍佢搏頭，同佢講「到左啦」。
佢解開左條安全帶，扮懶床，挺胸扭左一下腰，然後我地對望左幾秒.......

我留意到佢對眼夜晚反晒光，水汪汪，好靚，好似似識做戲咁，我FEEL到佢似係有野想同我講.....

第9頁講緊

我知道警方做嘢一向克制, Sir!

請善用不推文回應

女警緊係男仔頭

下集如何？

上面有講

鳩 sir 永遠都係係戲玉地方停 頂！

嘩屌gchi繼續打

Yes sir 128見啦Sir

又捉返狗屋強姦

MORNING SIR
係咪想轉行寫小說

對於狗屌狗我冇咩興趣

你同事唔係狗？

我都唔係狗，同事當然唔係啦

要來既始終要來
女：「你覺得我靚唔靚」
我：「靚」
女「咁你有冇鍾意過我」
我地互望左陣，我答佢「有」
佢一野就攬住我條頸，咀左落去我塊面度
講「我一直都好鍾意你」
然後，佢趁我來唔切反應呆左既時候，就打開左車門衝落車了....
------------------------------------------------
我唔知係咪飲左一杯酒影響左判斷，
如果時光可以倒流，我真係唔會咁答佢，
事後諗番，自己當時都唔知點解會咁答佢。

但覺得佢尋晚好靚，有可能見佢因為我而俾人調戲完，佢臉上有一種楚楚可憐既感覺，總之有一種男人拒絕唔到既味道，令男人獸性蓋過理性既味道。

哦

睇到去第一個comment先知原來又係鳩蛇你出post

創意台甜故來？

真人真事，新鮮滾熱辣尋晚發生

我都係貢獻咗一少部分
有懶全體鳩粉一齊整合
希望大家多多quote 提醒吓呀蛇齋吹唔口爆嘅經歷咁囉

拉

鳩蛇食女記

sorry sir

sir 食飯未

Venus野埋啲污糟野俾sir

警妓女同事？

你點用的

tb 狗

128

你老味

morning sir又係你呀

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

強姦犯 番大灣區 生生世世比人輪大米啦

屌你老母，同我拉落去

播左首警察是好人？

好羨慕你每次開post都咁多人回

YES sir

代老豆搵仔問你捨得交名未

笑左

屌你老母做狗學人醉駕

+1

搞madam？

條女係咪madam

狗乸都有得束髮？？？？？

佢話:我唔會畀狗屌，你死開啦

佢仲話:同埋12月8日記得出嚟

警車扑野爽唔爽?應該幾多空間，EU定私家車果款?

EU車重正，多啲裝備

成車狗，諗起到

Good night sir

打邊爐？係米海底撈啊啊sir

d黑警係咪已經思覺失調？

跟住呢

狗圈真亂
白衫食藍衫原來真有其事

揸EU打邊爐?

全文重點：樓主冇閪用

死差婆，緊係短頭髮啦

拉呀屌你老母
上熱門啦屌
你地鍾意討論還討論
鍾意笑鳩sir咪慢慢笑

善用不推文

下次用不推文 thanks

點解唔開係動物台？

仆你個街 睇左咁耐都未扑野 唔撚睇了

Good morning! Sir
你地會尷尬架？

+2

飽暖則思淫，加有閪用真係榮登極樂也

感情台有咩問題？

你即係認你係做狗

邊有

我睇完呢個post , 搞到自己好尷尬

收嗲啦 拉

連登神探

標準女警髮型

女警？

你係白衫
大把水炮車屌啦鳩sir

鳩Sir，唔加甜點睇呀

killed in action?

此地無銀

ok sir

成日否認自己係狗

點知都係曝露了

連登神探好野

飲酒揸車，知法犯法

一冇開花鳩硬sir即刻得閒到開甜post

好明顯係男人頭madam，係咪特別矮嗰個

愈描愈黑
鳩sir你話你唔係狗真係冇人信

sir又強姦人

吊 睇留言先知係丫sir啊
年輕人我太認真了
Sorry sir

呀sir揸警車食海底撈飲冰凍啤酒唔洗你教

Morning Sir

全部狗都好撚柒 全撚部都係TB嚟嘅

都話不是女警

+3

高級警司黎 果日係立會入面涼冷氣指揮

短頭髮 鳩硬Sir

唔怕強女女女？

結局完美

10/10

文呢

Madam閪痕？

又呃OT

聖暗示星矢

Sir!

Yes sir
請各位巴絲打若善用不推文回覆

你講噤Q慢不如吾好講啦賤人。

個故事其實係點 同Venus 結婚果個係咪鳩硬蛇